---
type: Video
title: "WPS"
description: "Ofimática para todos."
tags:
    - apps-general
    - wps
    - office
    - doc
    - xpt
video_id: 7PQOaezjkcY

---
<!--more-->

## Qué es WPS

WPS es una suite de ofimática para crear y editar documentos, hojas de cálculo y presentaciones. WPS son las siglas de Word, Presentantion y Spreadsheets.

WPS viene por defecto en Deepin 15.4, aunque se puede reemplazar por su variante de código abierto LibreOffice.

Si quieres cambiar de idioma, visita [ese tip]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}deepin/cambiar-idioma-wps).

Fuente: [Diolinux](https://www.youtube.com/channel/UCEf5U1dB5a2e2S-XUlnhxSA), [WPS](https://www.wps.com/)
